[640]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(464) 光復香港！時代革命！Be water！

團愛唔該去：

IONE全體成員合照
Buenos Aires

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

矢吹奈子618生日應援

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威 (妹妹line走個時冇人在意過仲有油狗呢個人)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

港場應援食品：唐記、許留山、天仁茗茶

全場大合照

歡送會

Be Water！ My Friend！

新po lm

發緊夢Lm

哩個主題，好難唔正皮

LM

留名

正評不解釋
香港加油

第一頁黎明

個腸糕腸糕唔係叫香年香年

新飯新po lm

都得嘅

lm

新po 留名

清版

應該唔係呀真啦

好想知係咪真係我黎

唔似

應該人有相似姐
不過張圖有聲

有無翻譯

Lm

應該係真係佢黎
V live 有講過

想知佢食左幾錢炒多d

人手㩒
無食牛
有追星 fd幫手
33：30 - 35：00 左右

rm

無睇片但係人手基本上無可能做到嫁喎。。。。
除非佢個fd 係超級炒家or vvip

個生日應援真係要考返古

啊蛙真係認證左禮物（擺左係床陪訓）
仲要係應證左堆sadfrog 笑死我

身為搞手佢真係會用d禮物我好撚開心
雖然我係鳩揀d蛙，等佢開箱嚇死佢
無諗過佢咁鐘意

我愛蛙蛙 蛙蛙愛我

有無人去拍手會會問下佢

佢自已咁講 你都仲質疑佢我都無計

太好了, 有認證

po頭見

做乜負評我

禁錯負皮 勿屌

v pick版

我愛蛙蛙 蛙蛙愛我

高朱新團?

Rocket Punch咩料

咩名嚟

個名想點

唔理叫咩名先
如果有高朱嘅話就好期待

好開心呀
即係有睇我地封信

個內容係乜？

元朗啲黑社會真係痴撚線

搭車睇住元朗live, 返到屋企見到上環成地子彈殼...
心都碎...

武林新團

咁多位巫師安全嘅話 正皮報平安先

你仲有ione 㗎

大家都要頂住

提外話

想各位巴絲幫手用你哋個追星twitter retwt比你哋嘅外國follower知

如果依家今日個v有中字就好
可以睇下平復下心情回下氣

已retweet

睇緊新一集running man暫時放鬆下

想睇陣IONE輕鬆吓

今晚元朗獨立了

元朗人lm

各位早晨 今日著黑衫返工

平安嘛Ching?

冇訓過，完全訓唔著

冇黑shirt

屌黑到。。。 班防暴隊背向班白衫暴徒,

擋住班記者影佢地。

班白衫仲揸住哂鐵枝, 條什麼狗司仲好意思話見唔到人揸住武器

射波

嬲到訓唔著LM

警黑合作，屌佢老母

週一還好有牙真

鐵甲萬能俠

真係無心機追星，想面對返個現實

傳今日會再開拖
大家小心
黑社會黑警死全家

終於有時間返黎留名

老實講

各位巫師今日都要安全

你重係元朗？

係屯元天返工/返學/居民
大家小心

住邊度既都要小心。

住果頭既唔好出街
係街既快d番屋企
係咁多，巴絲們要小心

WIZ*ONE 們要小心呀 快啲番屋企

返緊工呀

我飯都唔敢出街食

巴打住元朗？

天水圍 但我成日出元朗食飯
但老老豆豆天水圍都唔安全得去邊

啊邊個好似又出事
like咗有關慰安婦既話劇

又搞咩

仲返工

你罷左工？

命仔重要

咁你嗰頭埂係啦

link?
今日先講完掛住佢就出事。。。？

張相嘅左邊

采源個樣

屌你咩，美尾掉選拔，仲要比條臭雞做Center

下尾應該畢業去韓國發展啦

留係akb 完全浪費時間

支持去韓國

我就唔信當日完左冇人搵佢

條女假到

我睇咗啲咩

開心晒

啱啱係沙田出返黎 準時放工

恥力無下限

damn x 9999

佢哋自己點忍笑

咁既營收同人氣都掉選拔？

好笑得黎又好聽喎

hkt都得返一個miku
成個akb執柒咗佢啦

佢之前係未講過唔會去？

佢有講過唔會去,我只係覺得831完左有人搵過佢姐

PD48 日妹
高橋朱里，竹內美宥 韓團出道
千葉惠里 韓綜出道 仲有邊個?

幫手更住先

【日本番組情報】「音エモン」IZ*ONE 將演
【初回放送時間：2019年7月22日及O29日 04:24 ~04:53(日本時間)(即23日及30日凌晨) 】

你都幾快手

惠里無出道拍節目姐

Copy轉繁中

Mnet 「MタメBANG! 〜ただいま打ち合わせ中〜」#60
8/1（木）23:30〜24:30 ほか

190722 Cafe更新

奈子真可愛

咩黎？

好似路飛去左新世界咁揀返 3DX2Y

好似路飛去左新世界咁練返 3DX2Y 先

奈子啲喵唔洗翻得一句

狗衝同款case

日本地鐵啲站牌，有人套左成員啲名上去

我同奈同機 準備同款

Case

娜B心靈慰藉

奈子連個TMI都係1句

博君一笑

miyu都未知係咪跟團，mystic似出歌手多過偶像團。

唔知點解硬係覺得柰子同其他mamber冇咩講咁既隊內有邊個係同奈比較fd

權F 老母來

而家追返佢地一開始嗰啲vlive好多時都有hi或者櫻係度但淨係唔見奈所以就諗佢係咪同其他人唔fd權F呢個都睇得出好照顧奈既

mystic通常都係出歌手 所以miyu應該都係solo

一齊住咗咁耐點會唔fd
唔好諗得太多啦 個個都係姊妹嚟

油奈

係就好啦希望奈出多啲聲啦 見佢平時都少嘢講

想知除左彩櫻 椰肉 雙金 曹柔理s 之外仲有咩cp

奈無係V表現出黎者
佢同99“s 出街鐵膽 成日同99”s 出街俾人野生捕獲

奶粉個secret friend 係奈子

珉宥？

安權

其實個個都好親
鏡頭前比較多係 權媽 娜b成日玩奈 呀真的起奈 等等

曹柔理s 應該唔係cp

有次live權媽係咁‘吱’奈果個位好得意

鏡頭後就唔知佢哋做咩㗎喇

係wo自膠左sorrrrrrr

我奈好好請好好對佢

你要既話仲有好多
母女 T&J 武林/星船雙塔 ssambbang Madmaks ...

差唔多求其揀兩三個都有個組合名。

T&J係邊per

武林盟主高橋朱里

個名同cherry bullet有得揮

Tom & Jerry
櫻同娜

哦一時get唔到簡寫

可能係照住Cherry Bullet 個名改

得一個日本妹
woollim=垃圾
繼lovelyz同高登仔之後又一浪費鉅作

wm=放養畜牧業

好似幪面超人啲招

wm係蜆嗰間
同woollim唔同

應該一樣咁霉

我個名燈咗佢4個月

係鐵甲萬能俠

原來lovelyz之後武林有出過團

咪高登仔

諗住簡寫 唔記得另一間死人野叫wm

讌真係好勁

其實權D舞都唔差

頭先重搵左呢首歌,真係幾好聽,其實到後期都好多有出道架實力但人氣唔夠,好似個時 don't know you 個個都唱得好過光北但都係輸人氣

NAKO: 同我FACE TIME

朱里concept film

正 期待

我諗一年半之後會加釆元 個團得六個人

咪就係好似everglow咁

六個人既舞d隊形 好難編得好睇

屌你呀。。。

我只係話有得揮
頭盔仔

應該都係gidle嗰種
正面睇永遠得5個
第6個喺center後面

所以sooyoon都有170幾高下

點解個隊名同條片好似唔夾咁

concept啫
可能下一條片一個拳頭飛死你架

唔係用rocket咩

鐵甲萬能俠嘅rocket punch

睇英字應該係玩反轉魅力

咁權呢

都係嗰句睇woollim嫌唔嫌佢老
同埋睇下個隊長點輪俾牙F

娜嗰兩個好正
為我帶嚟一點歡樂

娜b萬歲

求ts檔

個做型好難搞WOO

偶像呢行人氣真係最緊要，歌舞實力只係獲得人氣既條件之一。

如果狗竹可以代替油b

咁咪好似cherry bullet個concept咁。

不了

如果佢地有首歌好似rose, violeta呢啲優雅風格既歌，著得靚靚地，然後出黎自介話我地係rocket punch，我驚聽到會忍唔住笑。

衰Ｄ講句Ｄ樣唔多得

唔係啦，Mystic講咗會出第一隊女團

有啲尷尬既係，年半後權入既話，讓唔讓個隊長位畀佢好？

邊度講？

簽左 Mystic 應該好快有野睇啦,都成23歲啦

C位頂全家

會唔會真係加呀
成年半喎

每日任務
P社

唔講權既可能性
采源唔入依個團 唔通解約咩

奈子好得意

woolim未到出歌個下都唔會知究竟首歌係咩風格

呢團野d顏唔差但無個特別正，除左朱里
彩元應該會入但權f真係難講

其實金毛ok

認錯人

係咩?
不過覺得miyu都係做唱作型歌手似d

第一眼似suzy

但呢團野忙內係05年
同權f爭10年。。。

覺得金毛靚

單飛會唔會好易賴野

有，小女友校園三部曲都好高汁

好有畫面

仲有Apink

金毛ok喎
不過重點都係支持高朱

突然好擔心權f

好似得youtube？bt檔個file成7gb咁大..要成集down

黑腰帶都ok
係sohee, sooyoon, 同紅衫普啲

其實成隊樣唔差

上個po好似有izone cut嘅 淨係1Gb幾咋喎

成隊顏值算高

舊照

女友啲歌同舞真係好正

而家咁睇朱里應該唔係center?

唔係喇應該

正
又要課多隊

都好，日本人center應該會仆街

有mon po

係咪有個韓國YOUTUBER有個咁多個PD48既cut, 搵唔番

搵番了

呢隊野忙內05年原來係c位
個樣又係唔似05

你覺得奶粉C位似04咩

睇咗咁耐Kpop女團都知冇絕對C位呢樣嘢啦 咁執著做乜

奶粉個樣似，身型唔似

睇到lala rose咁我唔會再信咩無絕對C位

05年
我越嚟越老

因為你係睇pd

咪話同權f爭10年
不過我都係想權f會入呢團

咁其他歌呢? 主C會轉 編舞又會轉位 其實有Charm嘅企邊度都有人留意你啦

pd唔係Kpop??

覺得會入 好難短時間出兩隊女團

有利有弊，玩法唔同。

六人女團代表真係呢兩隊。

本身個團有2個係權f帶開，再+降同高朱
實會好夾

主C日單咪轉
韓單奶飯出黎咬死人
所以我唔係太覺得charm可以救到d咩
而家日本人係韓團係洗腳就點都係事實

呢度唔是隔離po
都係講返采源好啲

佢公司個朴宰正最近都上緊位啦 唔駛太靚仔 歌正+公司識推就得

TWICE SANA MOMO都叫洗腳

擔心唔黎。際遇既野，有遲有早，而且人人唔同，只能盡人事聽天命，做好現在，享受當下。

我已經覺得如果權f完左ione就收山既話我唔會再飯到其他團

佢地原來已經唔算洗

係公司出really really呢首咁既歌玩班女啫。Cherry bullet班囡囡顏值都唔錯，壞女人

.....你真係好唔熟波
16年爆紅Shy Shy Shy ....
Twice Killing Part 勁多係 Mina/Sana
Momo 主舞基本Twice 有跳舞節目就派佢上

你慢慢
只要一日係武林女我就繼續奶
只要武林仲有女我都繼續奶

一個shy shy shy carry成隊都可以話洗腳

可能我同你之間理解洗腳定義唔同

朱里點解唔講得？
pd48喎

咁你講解下點先為指唔洗腳

i mean降

櫻同hi唱功又唔係好 咁唱得少啲都正路
係奈子真係可以唱多啲 不過個人覺得佢把聲同宜家izone主打風格係唔太夾
同埋兩首韓文主打佢地都叫中間有企過下C啦
Violeta仲要副歌3個都有份係C位跳
選秀團第一企C係會明顯啲㗎啦
同埋出道都一年未夠
之後嘅歌都係奶粉大部份時間做C先再屌啦

shy shy shy 紅到仆，t 果時再上升好大程度我覺得係佢既功勞

Sohee ok呀

你係家族飯？

有武林女嘅地方就有我嘅存在

其實我無屌過
只不過我唔認同無真C呢個講法啫
有人叫我唔好執著但事實係咁我只不過講出黎
朱里我都係問係未c唔係c我反而覺得仲好
佢地如果到時又攻日就再c都未遲

唔係c就洗腳
不嬲我都係咁睇

你好似歧視緊我唔係家族飯

冇cheer up冇shy shy shy冇今日呀 出道嗰陣都唔算紅
by一個由sixteen追到而家嘅人

國旗單野都有幫助既 希大又成日提
天時地利人和

講講下又twice

呢個係咪小光北?

不要再說國旗了此生不會原諒

t團po唔俾入去講ione
呢度就乜都講得

有d咁既事
呢度d風紀死撚曬唔洗擔心

唔知邊個話過去搵人跟住俾人叫躝

Mina / Sana C左好多次
認真 指原巴係唔係無睇過Twice

不過講真
武林女團最大嘅問題始終係rapper
lyz都係啱啱先將jisoo轉型做rapper
冇rapper嘅團啲歌真係少咗好多嘢

係勁！撚！壞！

主打歌佢地有C過？
我睇過ooh ar cheer up tt knock knock yes or yes但未見過呢d換c喎

你睇apink、gfriend咪又係無rapper照紅。反而kpop好多時係咪都加rap，有時搞到首歌聽落怪怪地。

twice嘅c唔會係成首c 而係副歌c 副歌c個個都做過

gfriend係有rapper

公道d 講
twice 係無固定c 位
不過sana 好多歌有part 係都係班女圍住佢唱之後佢行 catwalk 咁
我勸你就唔好再講落去啦 大家都好做d

所以咪話lala rose唔知咩事囉

係我無話好熟twice唔應該講佢地三個點點點

你睇既係pd

fingertip umji rap兩句都當rapper？

成隊都勁撚壞啦

唔係,rapper係隊長,但佢地d歌冇rap咁解

轉名未？ 一齊g 持izone or 火箭拳頭?

apink 初瓏好似係rapper嚟
我記得gf都有rapper不過完全唔熟
lyz嘅rap只係喺抒情歌先出到
babysoul啲rap柔到喊出嚟

gchi牙降

咁講既話，apink既rap擔當都係瓏隊。

咪係
所以隊長次次都剩係得一兩句唱

不過咁講，上年有人叫我唔洗太介懷c唔c
一年過去啦，櫻花反而變成奶媽係咁湊人
係咁叫佢托住奶粉
你話我心病又好我就係放唔開
眼見d奶飯無一次c發曬爛渣更加覺得櫻花慘
櫻花係呢團價值真係同洗腳無分別
所以你仲話無絕對c我真心唔接受
因為呢團都唔係咁

屌pd唔撚係kpop啊？

始終覺得女團rapper點都要一個高音一個低

pd唔係一般kpop玩法，因為係咁多人投出黎（表面上），咪要尊重多數國民製作人既意向，睇重啲最多票數既成員囉。

你跟得佢玩，冇計

是但啦 大把女團都唔識rap 嫁啦
izone 咪又係用臉黎rap
男團都有用臉rap 啦 咪又過得好地地

櫻花又點樣變咗奶媽，湊住邊個？佢又點樣托住奶粉？

咪又係kpop
唔見ioi w1係咁

又唔是sell實力團
rap唔係咁重要喇

agger. 唔係hiphop風格既歌，無寫啲好正既verse，都發揮唔到rapper既實力。

咪湊班細囉
咁都唔叫湊？
點托奶粉都要問？今次到我問你有無睇izone啦

佢點湊？帶班妹妹上節目，然後cue佢地？定係講緊照顧佢地日常生活？
點托奶粉真係要問，你當我睇唔晒咁多啦，請指教。

somi, 姜丹果時都一樣

反而櫻花係mv screen time 第一仲多過瑛，就知邊個先係真正受捧

佢意思係ione係靠櫻既人氣帶團推奶粉做c

really?
去到main chorus 都係C曬？

所以我就係唔同意你地講kpop c唔重要
唔重要？會搞到首歌咁？
你地係都話其他情況唔係咁
試下同奶飯講會唔會屌死你？

main chorus 未必係佢地唱所以唔c，但肯定露臉係要

其實會唔會只係因為akb C太重要
我自己覺得韓團副歌企c無乜特別
你不如比啲killing part我算起碼印象仲深

rose 兩個killing part 都比左櫻花，一個單獨一個同珉周，都話首歌搞到咁

不如你睇下Violeta佢main chorus企左幾多次c main chorus佢企左1次,櫻1左次,蛙2次,櫻個下動作仲要唔同

佢個2個killing part 比c更搶眼

同意

想知搞到首歌點 搞到個團點
上兩次cb成績好差？ 個團好霉？

成績一次好過一次，個團係唔會霉因為係cj 親生女

其實有乜好嘈,C位係要同隻歌夾第一個鏡頭好睇先得,一TEAM人黎麻,光北長期左右位無左影
一團人仲有分主舞 主唱 RAP 有能力做到就多鏡頭啦
權一向都好底調,但La Vie en Rose 中間主舞就成全歌焦點
油主唱高潮位一定有鏡頭架啦
真 仁 光北 奈 都仲未搵到位

櫻人氣係港韓日東南亞都係勁，但香港唔代表韓國日本wor
最紅既mb係日韓同香港個順位都唔同先啦
星船孖寶大把人愛

Rocket Punch...睇嚟武林真係唔識改名...呢個名點睇都係比Girl Crush風格既女團.
話唔定呢個團真係玩Girl Crush? 如果係咁嘅話我唔希望彩元加入呢個團, 因為我認為彩元唯一唔適合嘅風格就係Girl Crush.
另外我唔認同團名同團既風格係有所謂反轉既魅力.
利申: 彩元將來無論去邊個團都會支持

如果只講日本人氣出道時一定係櫻高，但而家日本有70%都係女飯最高人氣架係蛙
權日文到而家都唔係好好，櫻係二姐見佢地出日綜好多野都係佢頂呢樣係唔錯
一隊人人氣都係互推架者，唔同aks架世界自己推自己，呢到都有人單推，推推下都加推啦

又去日本了
好瘦嘅腰

空間又被扭曲
估邊個

今日咁低胸

純？

三家姐，拿左大家姐件白T著

一早醒哂

咁應該好鬆至係

個名我會唸起火箭少女

好過cherry bullet簡寫叫CB啦，講CB以為講comeback

仆街了 今個月data爆左

早爆早解除束縛

好過份

都月尾 過多陣又一條好漢

順圭is ready

大家姐著會變露腰裝

胸 邊到呀

同呀櫻今日既圖比較下，大家就會明白咩係質量越大，對空間既扭曲就越大

奶

櫻

有冇IZ*ONE質量圖說明下？

油

娜

真

奈

權

純

HI

元

蛙

讌

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

油B

我覺得呢個名都唔夾girl crush。詞義係硬淨既，但真係型格女性既反而唔似會用呢啲字。同埋聽落令人聯想起卡通，反而有啲玩膠味，啱行可愛風。

好似有張權純櫻既打橫版wifi圖

都係無咩野睇

唔好得個講字，唔該

水著都影過，唔使咁震驚。

rocket punch簡寫RP。

以前本寫真集同啲雜誌都有儲低，果陣無咁瘦

其實呢個名有啲難記
韓文嚟講個名好鬼死長

google translate:
Rocket Punch = 로켓 펀치
四個音咋喎。

呀我以為係로켓트 펀치

呢個我都有諗過想討論下。韓文譯英文單字t字尾既，一般都用트黎譯，但有時又就咁batchimㅅ收尾就算，唔知究竟有無咩規律？

美久都恭喜高朱

我上個星期已經爆咗
出街乜都load唔到

Mikurin: I've been keeping in contact with Nako the whole time^^ It'd be nice if I can meet IZ*ONE at FNS! Today our rehearsal times were different but we talked about maybe going to grab food. There's still a while before Nako & Sakuchan return. It's so long~

我都get唔到 啲人名翻譯又大多數係트唔會ㅅ收尾音

自己行李自己推

生意気リップス

用ㅅ做尾已經係T音

用트嘅多數都係t/te係主音好似인피니트
但係如果只係有個t收尾嘅話好多時都會用ㅅ嚟埋尾

黑手黨無娜b次次都飛住睇

好鐘意睇估歌仔

Hi mail好扺訂 日日都有

仲要圖文並茂，又有心機寫，會講自己既日常瑣事、感受，令人覺得拉近咗距離。

仲要次次都係寫文咁寫

仲每日2封

Hi跟權揾食 睇黎要肥了

英文t/te收尾都係得輔音，唔係元音收尾。韓文用트(teu)其實已經係加多咗個元音入個單字度。

條褲

痴線寫日記咁可惜睇唔明要靠翻譯

Hii講過佢真係當日記寫

我真心日日係咁譯個日記

辛苦哂

就快忍唔住 又想加訂

訂柔mail我以為我手機壞咗

日日窺探少女日記。

訂啦訂啦

趣尊生活播到8月6

Hi mail拍攝場所係婚紗studio

太悶要腰斬？

呢套真係...
中字都無

權F應該上mlt2 同聖圭鬥越線

v

一入到去就見到光北搞禾櫻啲頭髮

返緊工 無得睇

權有越線咩

唔係講黃色笑話?
好耐之前vocal line開V果陣同娜b唱唱下想

希望光北唔好玩壞個live
我仲想睇重播

睇返發夢果日
光北出場默默食野食完就走

睇緊 暫時冇事

純E?

阿純做咩棟高隻腳坐？

光北霸氣食紫菜

純：偶像包伏係咩嚟

佢唔舒服

靚女做乜都得

次次打緊機就開live
希望有重播

櫻好慘

同奈子玩黃色遊戲
同娜b最iu首歌

瘋狂攬

純係咁攬住櫻頸黎搖。

點解你地咁得閒睇v

뭐라고요?

扮住工睇

光北好努力刷心心

櫻小心走光

枝燈仔都幾大枝

咁鐘意係依d時間開v

純你玩哂啦啲女比你溝哂啦

純d食女技巧真係勁

ig
掛住粉蛙

靚到痴線

采源封mail

睇下幾豪氣，隻腳棟得幾自然。

摸頭摸頸攬佢埋黎，當正櫻係女朋友咁。

呢啲係咪叫純嘅親和力

似我

蛙mail

愛情騙子

姜惠元

vlive自拍完就有喵

親和力 控制慾

禾hi喺隔離

聽真講hi好似都有自拍

我一定抵擋唔住

比我係女我都會成日好似純咁做

Your face your fate

咁我又唔會...總覺得兩個女太親密肢體接觸個觸感好怪，以前有d女同學都成日咁痴埋黎我成身唔自在

但如果係純我應該ok

點解真唔回歸短髮，佢短髮好睇d

馬尾>普通長髮>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>短髮

佢地咁百合先引到咁多女飯

話短髮果位巴打你係咪無睇過pd果頭
我個人 孖辮>馬尾>長髮>>>>>>>>>>>>>>短髮

牙真明明長髮先靚。。。。。final 個個頭靚到。。。。

短髮都有分好多款既
紮起最好

訂禾hi既喵真係好幸福 一日兩篇 又有玟周睇

mail連發訂哂真係好正

我都鍾意短髮
不過點都係馬尾排最高

小電視個look

好撚正

牙真

好耐無上小電視

呢三張圖係直接做出個對比，話俾大家知咩係質量越大，對空間既扭曲就越大

近排多左睇到純嘅質量 但好似冇乜睇到同講到權f嘅質量

weekend拍 撞曬con

真唔上小電視 冇人翻譯中字

今次個v既組合咁少見

係想睇但係冇中字

奶粉少者
99's 兩個開最多V

真上完今個禮拜果期後 (如果有 )
又要缺席成個月
Part-Time 忙內女兒

想佢帶埋其他mb一齊上好似上次純咁 睇黎都冇乜可能
行程咁忙

我想睇傻監有其他mb上

等下啦

就係睇左呢個先話靚

結論 係真真靚

係街load唔到

女漢子冇做咩

摸其他女光北即時掌櫻嘴

隊長

真正既純

Ig有正野

哇

好聽

V

啲耳油流哂出嚟

有酒？

牛奶定酒

又食

全員黑髮

似乳酪

요거트=Yogurt

我用144p先睇到

準備再染過

唔食快D 光北又爆門入黎架啦

會唔會有一次係染返自己隻色

燕小心走光

佢地又係宿舍

日本吧, FNS

如果係宿舍應該唔會食咁少....

日本掛,明天有活動

係響日本

坐飛機多過坐車

好似去返pd48果陣咁

但唔去

以為無獎攞

原來係納涼vlive

投票嚟姐唔一定有獎

....之前話去依家又唔去

金采源張員瑛沒跟安兪真說 兩個人自己串通好拿員瑛的花XDDDDD
采源說安的反應很可愛ww

講鬼估

采源真係好得意

兩個終於見面啦
但nako一比真係肥好多

g 持？

但有讌魔性笑聲完全唔恐怖

右手邊個？

又開v

一個月食3000萬睇黎係堅料

Mail圖要加密
我訂miku咗9個月就係等今日！！！

nako漲左一個碼

波子

我有2千幾封miku mail unread ，平時淨係睇notices就算😂😂, 今日終於入去望下 好替佢地開心

引人再落多一個坑

巨人奈

讌啲笑聲真係好魔性

你又係既訂完又唔睇

頂你

彩元真係唔多鍾意鏡頭前賣萌

波子已經冇之前咁漲

完左？

呢個係事實

似斷線

本身就萌

可愛到wifi都頂唔住

好鍾意佢每次賣萌之前個悲壯樣

自己都頂唔順個樣好cute

日本d wifi 都幾廢 啲v係日本都低清d

當初聽唔知邊個話miku mail有提下奈子, 貪得意訂咗佢，果排有睇下，但無乜再提過奈子，果陣未有izone mail, 我hkt訂櫻奈miku，到izone mail一出，hkt即刻換返1人plan

等下午同頭先嗰個

我之前就訂左A01同miku，izone private mail一出就冇再訂

以前成日提
分plan後連名都唔打得

講開美久，佢話佢成日同清純有用line傾偈，仲多過同櫻，睇來清純已經食埋美久

Miku mail：奈子嘅頭髮

悲壯樣但賣萌最強

癡撚線清純目光已經放係hkt
分分鐘散團佢走過去加入hkt繼續食

分分鐘食埋指原

放開個肥婆！

指原食油

Cls今日下午個v 蒙到

權姐開始：
採源的聲音好可愛
採源刷牙的聲音也好可愛

🐥：你知道恩妃姐姐是怎樣覺得你可愛嗎? 你洗澡的時候也說"呀 聽聽看她梳洗的聲音 不覺得很可愛" 這樣子對我說
🐩：這種程度的話不是變態嗎
🐥：沒有 真的覺得你很可愛 所以你快做 "我做夢了 夢到鬼了"
🐇：呀 你這樣說我不就變成奇怪的人了嗎 不是那種洗澡的聲音 是刷牙聲
🐇：因為刷牙聲音非常小聲 我們都刷得很大聲 (采源)刷得像是在錄ASMR一樣 所以才問說不覺得很可愛嗎
🐩：是(叡娜)姐姐把話說得很奇怪
🐇：不要把我想成這樣 我不是那種人

勁撚q

佢地有交集架咩

有冇翻譯？
hi喵講緊咩好色？

話晒大家都係pd48 mb雖然一早退左賽

當年F班清純已經mark實曬

唔係miku 話佢第一集受傷果時
阿純果過黎安慰佢咩

其實係nekoya同第一次對決都有綵排幾次
清純一早有曬機會

好似係
乘虛而入

鴨勁鐘意采源
有得同清純對櫻既態度揮
有機會就攬

：有討厭練習的人嗎？
安真：（秒反應）啊～最喜歡練習了！ ：喜歡練習？誒？ ！
集體：練習！練習！練習！ （突然帶領集體一起高呼）
安真：IZONE真的是很重視表演的！ （握緊雙拳）大家！一直一直都在練習！ ！
（急轉）舞蹈老師，您在看嗎？

樓上好成功9分鐘10個負皮

椰奶隻肥手仔好得意

크림빵
阿純食過

其實你唔睇 如果有提起到你都唔知？

突破盲腸

[中字]姐控安狗狗對採源表白800遍“姐姐真可愛”合集

有人地啲資訊去知道有無提，知道有先入app睇

沒有牙真的第十天

鍾意嘅顏色呀

武林唔係打算要彩元年半後返去做奶媽吓嘩...05年呢條女好明顯就係呢個團既icon...

等出埋其他人嘅concept film先啦
雖然忙內真係好似門面擔當

樣唔似05

今日清純d機場相真係呢......

會逐個逐個出？

正皮標題

多數會啦, 同埋尋日段片都係佢坐中間.

要入番隊好出奇咩

btw唔錯

采源入硬
權就唔知
支持高朱

美久發育方向正確
奈子需要好好學習

奈子發育都好正確喎
ching你對眼無事嘛？

要依家推定個 Center 先
總好過到時又變 采源 and friends
有板睇

99's 三個日常表白采源

贏左大家姐

做奶媽好過拖飛機

點解你地講到彩元入硬咁既

采源唔入可以點先

權F 一個 solo 已經係極限
武林邊有料推兩個 solo
除非 權 采 自己再組

幾靚女

叫武林簽埋HI, 組權采HI

唔覺有資源推多隊

其實最好既方案係年半之後Mnet盡量將IONE既成員買斷, 然後組隊親生團
ok, 我知我發緊夢

以為aoa其中一個member轉左隊

星船拎住雙寶一定唔放人

咁就一年，條腰

咁就一年，開大技

我都發緊呢個夢

17吋腰Mina？

最難應該係櫻奈, 其次係奶真.
btw, 其實我覺得Mnet真係好犀利, 能夠喺短時間之內將佢哋既魅力甚至潛力全部發揮晒出嚟咁濟. 呢種能力我覺得其他細公司甚至大公司都好難做得到. 不愧係Produce既101

有個唔洗買 已經係親生女

你想講邊個先

成洙抵讚

同埋Urban Works前排有Audition
可能會組一團

韓成洙又算9數啦

蛙係好正 但係要拖一隊人 好似有啲難 除非其他人有返咁上下實力

所以武林都出左先,之後再加人好過直接拖

如果真係等年半後先有新團嘅話一定變金珉周與孩子們 前車可鑑

可能唔出團做演員算

我成日覺得加人會好大風險 此中一隊人唔係一齊成長
而且實有人話乜乜乜與孩子們
利申 我都話過gugudan同pristin

武林個幾個應該本身就一齊住緊,一齊練,呢個問題不大

咁都好啲 唔想我地彩元比人杯

加人一定好過一齊出
你加人之前隊野其他mb可以賺吓人氣先
99同pristin係因為直接出所以其他mb要賺人氣好難 多數啲人都係為左追番ioi嘅mb 即使有機會上節目都係會搵番ioi嘅先 點會比啲新mb上節目
利申仲有Weki Meki都係咁

抵佢溝櫻

kura NY套黑衫 阿純買既

支持阿純

啱啱都重溫咗PD48一次

其實pristin人氣不均情況無其他ioi系團咁嚴重。一來十個團員中有七個參加咗pd 101，二來早喺出道前一年仲用緊pledis girlz個名時就定期開con吸飯。

痴線, 第一次見到有47個負皮
我話油油係我老婆都冇咁多

奈子變左韓妹size

唔差在簽埋櫻奈啦

支持

搞咩之前個合集無再UPDATE

問題係資源都係比ioi個2個先，然後個差距只會越黎越大，睇落冇咁嚴重係因為佢地變哂失蹤人口

冇可能

搞錯左d野
成洙係ione 出道之後根本無理過pristin
唔存在資源集中係ioi兩個身上既事
係根本無資源俾pristin

所以我後面咪講左差距唔大係因為變晒失蹤人口

ione前都已經係咁

櫻奈返hkt 其實仲慘

Hkt 作為akb 既分團其實已經無咩發展空間

最後大部分時間都會係幫akb 握手同幫矢作萌夏或者禾珠洗腳

咁櫻奈人氣唔會再升即係好似返nmb 既miru 咁

而同一時間hkt 其他人亦唔駛諗可以入到akb 選拔, 奈同櫻已經霸左兩個位

櫻奈hkt 三輸

贏家只有aks 消費櫻奈人氣幫akb 賺錢, Aks 最開心

今晚Fns櫻奈

各位早晨

點解無啦啦又講返未來可能嘅發展傷心呀
前幾個post先講完

比我去左新世界都唔會返 AKS 啦,搵間韓社簽左一樣可以返日本活動

呢度都話題一向係不停loop

IZ*ONE 無乜update 係咁㗎啦

冇乜update咁就是旦掉啲相先

美尾應該唔會再去韓國玩多次PD系列

高朱

831->解散點算->未來->831

偶像運動會 IZ*ONE確定出席
錄製時間：8月12日（拍手會後一天）

櫻花昨天vlive部分中字

真 係咪可以落場啦

又有櫻追星飯拍睇

想睇蛙射箭

flower ver.真係黑歴史

當佢人肉barbie

評論：請做一下Violeta flower ver behind
All：爆笑
清純：pass~

應該笑到仆街

求花絮

唔覺得櫻奈點樣仲慘。要同izone其他成員比較既，首先，櫻奈係確定有隊人氣唔錯既組合俾佢地歸隊。hkt係唔算好紅，但賣碟都好過九成韓國女團，喺日本有自己既商業廣告，已經好過其他將來唔知入咩團既本身又唔係屬於大公司既成員，仲要部份成員都唔知有無團入。

其次，aks按成員年資提供薪酬待遇，櫻奈都唔差，櫻仲要入izone前年收千萬円，應該都多過部份izone成員將來既收入。

仲未知返hkt後，aks肯唔肯間中放櫻奈過韓國個人活動。如果得既佢地又有得賺。

更重要係佢地無其他選項。除非有韓國大公司肯簽櫻奈啦，如果唔係，返hkt活動都應該有人氣同搵得多過入大部份韓團。當然，之後就無得表演啲高水平既歌舞，同無得收飯送既名貴禮物。

講到櫻返去有資源咁，真係有佢唔洗開youtube打機。出面冇人識佢呢句係佢自己講

係無咩資源，但係有幾慘先，會差過晒其他izone成員？無名氣又收入不繼既偶像先叫慘吓嘛。

其實我諗佢係izone搵既錢應該少過係hkt
但izone為佢帶黎既知名度多好多
做偶像邊個唔想紅到全世界
如果最後番去hkt 留番係日本
Izone 應該係佢偶像生涯最高峰

係韓國著慣靚衫,化妝SET頭做形唔使自己搞,包食包住,最重要係全球人氣不停上升,女飯勁多,係AKS一定做唔到
除非合約問題或者韓國無人簽佢地,真係想唔到點解要返去,去得PD48都係想變者,唔通仲要返轉頭著返水手服女僕衫同班宅男扮可愛咩

認同，而且相信對大部份izone成員黎講，izone都應該係佢地偶像生涯最高峰。只係唔覺得高峰過後，櫻奈既情況要用到慘黎形容。

係愛哈利 對hkt既愛 如果hkt唔執笠嘅話起碼都留一年 仲未計啲日飯會屌 唔留一年半載都俾人屌啦

櫻係做廚房時比人問佢而家係韓國出左道搵多左錢最想做乜,佢話最想買樓想呀媽同婆婆一齊住,如果佢係AKS搵得多錢過韓國我估佢唔會咁講,仲要係日本咁多年
(之前有一講過202一年每人分到10億韓圓)

wanna one嗰個係一年半既收入。izone女團應該無咁多。

「Wanna One」出道一年半總收入曝光！每人將近3千萬台幣、姜丹尼爾成為團隊最高收入

咁可以去其他事務所，你睇下兒玉遙失蹤2年一出來就話avex簽佢，我就唔信佢地2個喺日本冇發展空間，況且櫻花既夢想係要做演員，除非練到韓文好似韓國人咁，否則好難達成願望

收入不繼？？難道你不知道48系有底薪+佣金制度，底薪仲要係伴隨年資而上升，有幾個akb前輩不願畢業就是這個原因

其實點講都好外人都唔知邊到搵得錢架啦,但睇外圍因數點都係留係韓國發展空間大好多,一個KCON 就可以比哂全世界識,我無跟開AKS D野,但最多都係聽佢地去台灣同大陸,香港都好少外國就唔知有無

你同佢唔係講緊同一樣既野

係，我好似覆錯左人

le個while loop夠精簡+中重點

差唔多到831一週年 loop多次應該就可以向831個日講831

期待831個日重演爆4，5個post

又黎BIN屍大會

解散前一個月 你地仲睇緊依團再算啦

轉會未

巴打唔好咁芯就得

真係客氣d講
Jline到時唔返日本個下場肯定俾過街老鼠更慘
寧願佢地好似高朱咁返咗一，兩年畢業再過去韓國公司
因為佢地一早應承d飯會返去嘛
你話aks幾衰韓國點好都好有邊個唔知
但佢地有今時今日既表現，對應，點圈飯全部都係以前akb學返黎
2021年個陣如果真係直接去韓國公司我諗起碼日飯無咗一大半
所以呢，知道有d人好鐘意佢地，不如你追下佢地以前d節目d訪問
咁你就應該明到時佢地點都會返去日本㗎啦

要靠你發威喎

又引人block

點呀,純純巴

我睇！

一定仲睇 我話嘅

想知喵轉翻香港account 係咪load唔到

一定仲睇
IZ*ONE真係比到感動我
到時應該會喊住睇到最後一刻

唔知解散前你改名未

解散con我應該會喊到痴線

又講解散

咁唔講

開始loop

同一個post都已經會loop

仲有成年幾 諗下點追盡無悔算啦

你快啲開新話題啦

睇黎要loop多幾次先到831

俾張miru食野圖你等你可睇住食lunch

你點知我食緊

岩呀
話晒真係我第一次咁努力追既團

呀真唔係糖度70咩

I look forward to working with you too
1 yen 1 job is enough

之前好似話光北認哥果日係鳩吹？

有無人知權嗰杯係乜？

我都會

因為買唔到飛

山頂都要買啦

綠茶

Omg green tea

靚女韓團一向大把, 但要好似彩元咁唱得跳得又睇得性格勁好又仙氣滿溢嘅就得彩元一個

全球會員一齊㩒爆個網
牛都照食啦

仲有大把時間儲彈藥

713嗰晚可以同到佢哋擊掌真係此生無悔

我仲後悔緊自己斷左片
下次有機會死都要望多佢地幾眼

唔係前排既牛應該3-4K埋到單

最後果日先買前d

趁就快完po發表一吓睇法, 其實我覺得呢度間中回帶係無問題, 最重要係可以引起大家高質素(資訊性)嘅討論, 好過一味講啲無資訊性嘅說話.

我反而掛住望樣所以全程無同佢哋講過嘢

今晚

我望完樣之後都冇哂記憶仲要冇講過嘢

如果唔係求1樓既話
參考返w1果陣韓牛網, 幾千蚊應該有2,3樓既飛
唔係最前 但又未算係最山頂
1樓真係唔知會上到幾多

屌我係完全無左記憶 剩係唔知自己做咩勁快行走 又無講過野

歡迎前往拍手會

下個po講今晚FNS

ione 點同W1 比
個價平一半喇😂
上次韓場 13/14區 2k有找
尾場 3/4k 有靚位喇

唔識日文自己一個去生存唔到

我知無得比阿
所以我都打咗折嫁啦

我對蛙有記憶就夠

我都唔識日文走去握手會啦
見到面已經好好